大家唔好唔記得反送中呀

明白大家憤怒
但係政府想轉移視線去解決困局
再以仲栽者身份去合理化自己存在

首先係黑警vs市民
唔work就再加多重黑幫vs巿民
等大家唔記得反送中
我哋最緊要係分工合作
二百萬人係完全可以夠人開三條戰線

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

仲反送中
而家反政府架喇

香港獨立

由搞鳩中聯辦開始 已經變咗反共

你講乜嘢呀，警察完全唔做嘢，政府只係出嚟9up 將示威者同暴力事件混為一談點合理化呀
依家係反政府，唔係反送中

林鄭根本冇權撤回
用反送中做旗號啫
最後咪又係反政府

政府唔需要你鍾意佢
只係需要你更加憎恨警察